當你窮的時候就知連自由都無了

777呢步真係賺了
二個月過去了
我們甚麼都沒得到
付出的永遠比較多
經濟差政府未驚過
因為大把人已經窮死
自由很重要
但無可否認金錢更重要
沒錢我不能生活了
沒工何來再撐下去

堅持，如果有需要可以搵餐卷既group
另外搵工做住先，維持左基本生活先

我都係
本身零售業六月離職
撞到正一正
有出去keep 住冇搵工
到依加山窮水盡
搵緊工 但時勢又難搵工

不過我仍然支持
有工都會盡出 冇工亦不抱怨
始終我會諗
對比起佢哋 又算d乜

我都係夢遊人
只係一諗到窮既時候就無力再夢落去

我都係 就嚟出唔到街咁濟
好等嗰4000蚊救活 但未有